A disk must be cleared of all partitions before it can be precleared=Disk musí být zbaven všech oddílů, než může být použit pro Preclear
Cannot Preclear=Preclear není možný
Clear Disk=Vymazat disk
Clear Signature=Vymazat signaturu
Clear Stats=Vymazat statistiky
Click to show reports=Klikni pro zobrazení zpráv
Concurrent Sessions=Současné relace
Cycles=Cyklus
Device Model=Model zařízení
Disk Log Information=Informace z logu disku
Disk Size=Velikost disku
Download Logs=Stáhnout protokoly
Enable Testing for debugging=Povolit testování pro ladění
Fast Post-read=Rychlé Post-Read
Firmware=Firmware
Fix Preclear=Opravit Preclear
Identification=Identifikace
If you set a queue limit, all running preclear sessions above that limit will be paused and remain in the queue until a session finishes=Pokud nastavíš limit fronty, všechny běžící relace Preclear nad tímto limitem budou pozastaveny a zůstanou ve frontě, dokud jedna relace neskončí
Notifications=Upozornění
On every cycle and step end=Na konci každého cyklu a kroku
On every 25% of progress=Při každém postupu o 25 %
On every cycle end=Na konci každého cyklu
On preclear end=Na konci Preclear
Operation=Operace
Post-read Verify=Ověření po čtení
Preclear Disks=Preclear disky
Preclear Disk Log=Preclear log disku
Preclear Log=Preclear protokol
Preclear Status=Stav Preclear
Preview Progress=Náhled průběhu
Read size=Velikost čtení
Remove Report=Odstranit zprávu
Resume all Sessions=Obnovit všechny relace
Resume Preclear=Obnovit Preclear
Preview Progress Report=Náhled zprávy o průběhu
Select Disks=Vybrat disky
Serial Number=Sériové číslo
Set Preclear Queue=Nastavit frontu Preclear
Show Preclear Report=Zobrazit Preclear zprávu
Skip Pre-read=Přeskočit Pre-Read
Skip Post-Read=Přeskočit Post-Read
Start Multiple Sessions=Spustit více relací
Start New=Spustit novou
Start Preclear=Spustit Preclear
Stop all Sessions=Zastavit všechny relace
Stop Preclear=Zastavit Preclear
Temp=Teplota
Testing=Testování
There are no disks that can be precleared=Nejsou k dispozici žádné disky, které lze Preclearovat
Verify Signature=Ověřit signaturu
Write size=Velikost zápisu
You can use Unassigned Devices to clear the disk=K vymazání disku můžeš použít Unassigned Devices

:preclear_general_help_plug:
> Unassigned Devices Preclear lze použít k přípravě disků pro přidání do pole, k bezpečnému vymazání disků určených k likvidaci nebo ke stresovým testům před jejich použitím v poli.
>
> Pouze disky, které nejsou používány v poli a neobsahují žádné oddíly se souborovým systémem, se zobrazí jako kandidáti pro proces Preclear.
>
> Pokud je na disku spuštěn proces Preclear, můžeš jeho stav sledovat na této stránce, na stránce Unassigned Devices nebo pomocí ikony stavu Preclear ve spodní části webového rozhraní Unraid.
> 
> Existuje několik způsobů provedení procesu Preclear:
>
> **Rozšířený** skript od uživatele **gfjardim** podporuje pokročilé funkce jako pozastavení a obnovení procesu Preclear. Také poskytuje podrobné protokolování.
>
> **Docker** je binhex Docker kontejner, který provádí proces Preclear. Výhodou je, že Preclear probíhá izolovaně uvnitř Docker kontejneru.
>
> Typy operací Preclear:
>
> + Vymazání disku (Clear Disk) – Disk bude vymazán a bude na něj zapsána Unraid signatura. Vytvoří se prázdný oddíl.
> + Přepsání disku (Erase Disk) – Celý disk bude přepsán nulami. Signatura Preclear bude odstraněna.
> + Přepsání a vymazání disku (Erase and Clear Disk) – Nejprve se na disk zapíše náhodný vzor a poté se celý přepíše nulami. Ideální pro disky určené k likvidaci, aby se zajistilo, že veškerá data budou nenávratně odstraněna.
> + Ověření signatury (Verify Signature) – Ověří signaturu disku.
> + Ověření disku (Verify Disk) – Ověří signaturu i přepsání disku nulami.
> + Post-read ověření (Post-read Verify) – Provede ověření po čtení, aby se ověřila integrita dat na disku.
> + Odstranění signatury (Clear Signature) – Odstraní signaturu Preclear z disku.
>
> Text <em style='color:#00BE37;'>Precleared</em> zobrazený vedle sériového čísla disku znamená, že disk má platnou Preclear signaturu. Zobrazí se pouze tehdy, pokud byl proces Preclear dokončen a statistiky Preclear byly odstraněny.
:end

